內蒙專家倡結婚生仔要考牌：要讀夠學分攞合格證

新華社旗下期刊《半月談》報道，內地離婚率自2003年起連續15年上升，內蒙古赤峰市紅山區民政局有見及此，2016年起設立「離婚調解室」並跟蹤輔導個案，3年來讓超過400個家庭免於破裂，保障孩子在正常家庭環境中健康成長，但調解室成員、赤峰市心理協會婚姻家庭委員會主任委員王春梅認為應從源頭解決問題，「婚育非兒戲，『持證』再上崗(上班)」。

王表示，「開車都需要學習交通規則後再考試，組建家庭、為人父母是影響幾代人的事情，怎能隨便上崗？」她建議設立婚前婚姻輔導和教育課程，讓男女雙方領取結婚證前，學習掌握經營婚姻和為人父母的經驗和方法，讀夠學分，取得「合格證」後再結婚。

採納左連登仔建議？

証明中共有上連登

唔係要谷生育率咩, 仲要考牌?

內蒙
消滅少數民族

屌你老母呢個先啱

德政 香港都應該要有

香港都應該